今年9月立法會選舉拒投涂謹申

衣條仆街要湖北婆落黎香港生仔，搞社區傳染？無野下話，我地當日投泛民唔係因為泛民好，係因為唔想俾建制贏，如果有人逆民意而行，咁同建制有咩分別，今年9月嘅選舉都俾條仆街入到，以後仲有無人肯聽民意？
限涂謹申條仆街24小時內道歉，撤回接湖北婆落香港嘅言論，否則9月選舉，佢唔洗選

限涂謹申條仆街24小時內道歉，撤回接湖北婆落香港嘅言論，否則9月選舉，佢唔洗選

push

今年9月立法會選舉拒投涂謹申

推

push啊

樓主好可疑

由佢沉, 勿回

咁叫可疑？

佢話要大陸人落黎香港啊，民意話咗NO啦，咁佢都唔聽係咪要用民意收佢皮？

定係你係涂謹申嘅打手

Pish

最資深議員點都要留嚟主持選主席
一毛，Block+拉

所以可以為所欲為，要佢道歉都唔得？

返武漢啦！分化狗！
不推文